緊急：學生動源前召集人鍾翰林失聯

緊急：學生動源前召集人鍾翰林失聯

前學生動源動源召集人鍾翰林由八時起失去聯絡，並非身處家中，至今仍然音訊全無。鍾翰林原定今日到警署報到。

如有進一步消息再作公布。

Breaking: Former Studentlocalism Convener Tony Chung Missing

Former Studentlocalism convener Tony Chung Hon-lam has been missing since 8 a.m., he was not found at his home, with no trace as to where he is. Tony Chung planned to check in at the police station today.

Updates will be provided when there is more information available.

屌 一齊開po

正常呀
老連咁多人

拉
聯絡站台del post

屌 sor 唔記得咗用不推

拉 唔該

佢FB del我先del

Push

推！

其實連登仔都知popo有可能唔知咩

著草定比国安拉？

其實狗一定知
佢咁出名肯定跟貼

推

TG channel傳開晒啦

希望係著左草

雖然機會好細

屌 唔好做第13個啊

Tui

班狗點會冇account

Wfc
繼續返工叫聲手足又一日

失你老母聯

push

已被捕。
source: 探子channel

呢個垃圾channel

豬隊友

你覺得學生動源FB出post想靠害佢？

一日未海外報平安前，一日都當比黑警蟈安拉/送中/滅口處理

推，一日未海外報平安前，一日都當比黑警蟈安拉/送中/滅口處理

真定假呢個Channel口碑一般咋喎

一踢爆台灣有共諜就拉人

lm

612就黎冇錢啦

自己舉報自己係最快

站台比較慢

我認同要推
因為要安全得兩個方向
適當嘅時候就要轉方向保平安

一係完全隱藏自己 無人識你
一係完全spread引起所有人關注

正常狗全部Fb Tg Ig WhatsApp都望住曬
呢到刪post有撚用 同埋已經揚咗
揚咗就無得縮架 揚到全港都知先安全

pin this?

一係你就失蹤
一係就失去聯絡
乜撚野失聯

今日報到，警察會唔知？

講起條仆街就興 做撚臭曬港生個朵

同埋刪post真係無用
由出過一秒post開始(ig tg lihkg都好)
我做狗都識backup啦 咪撚玩啦

唔講狗 你有女J圖流出你都秒download
何況人地狗有programe
我唔信刪完就無record囉

想知咩撚野係失聯
你地大陸人黎？

推一推，記者有無問PPRB followup被捕情況？

屌佢做乜學動自己咁寫嘅

居英港人組織「Friends of Hong Kong」亦向傳媒發訊息，指目擊鍾翰林在今早約8時15分在美國領事館外、位於聖約翰大廈的太平洋咖啡店被至少4名國安帶走，目前未知鍾翰林被帶到那裏和是否安全。組織又指今日展開營救行動，希望鍾翰林獲美國領事政治保護。

正常嚟計有12個做板仲邊會揀著草

有無更新

傳鍾翰林於美國領事館外被國安帶走

果然係比蟈安拉左，咪比佢被消失

國際法唔係唔容許外交庇護？（駐外大使/領事向進入公館範圍內嘅外國人提供庇護

都似係一直跟緊佢
見到佢想申請庇護就夾得
玩手質不嬲都係大陸慣用手法

有機會截聽佢想做咩而捉人，有可能啦

似俾人夾

有無用唔到我地評價啦
美領唔通唔安全過係街係屋企?
起碼唔會無啦啦唔見左人先啦

似係呢啲啦

🛃前學生動源召集人鍾瀚林被捕
收到內部消息確認
該名鍾姓男子於金鐘被捕
#探子 #探子團隊

屌你我啱啱先睇到個reply

屌你老母死蟈安

唔指正已經有問題啦大佬
咁學動係咪岩先
反共但用共產黨既字？

Agger

蘋果轉friends of hong kong話有人見到佢比人夾

pish

希望人無事

點著草法，而家所有路線封死曬 用下腦啦

推推

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問宋慧喬(狗隻#32148)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

留咗名，記得找數啦喂，找咗數老鳳就考慮唔追擊你
如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

第一次: 「我留名嚟恥笑鳩你呀」
第二次: 「留定名恥笑你件垃圾」
恥笑其他人留名?你自己留咗兩次仲夠膽笑人?

第三次:「留名睇你個on9仔」
仲叫老鳳公佈fps，即係你有錢找數啦? 咪撚走數喎

第四次:「留名睇你兩件on9你點樣一齊起腳屙尿」
呢度總共四次

唔次幾多次:「有時留多個幾個名睇你呢類小丑都係一種娛樂」
幾個名，即係3~9次啦，就當你3次
總共留咗7次名，唔該準備好七萬美金向老鳳找數

「蠢西連中文都未識理解」
惱羞成怒到咁撚樣都得嘅?你中文好撚叻呀?
係就唔會留名俾老鳳有藉口追你數啦

講唔撚贏手足，又講返你啲五毛言論?

老鳳就一撚定搵得多過你啦，因為你要找數俾老鳳

推丫

失你老母聯
仲要係學生動源自己嘅用字

屌你國安

尋人呀

跟就不嬲都跟緊，之前都揚咗幾次

Push!

好似係

報咗警未？

咩失聯呀
失蹤呀！

你都幾撚ON9
block柒你先都廢事同你傾
一啲理性討論都唔撚識

希望他安全

日夜被跟蹤

what

推 應該會有目擊證人見到佢喺大街上被綁架

哇

又係國安

間咖啡店啲客/員工⋯

已經返左大陸啦

有線報左
被捕

出左健康碼更加冇得走